發覺香港係濕方面真係世界第一

濕熱
濕凍
濕濟
濕鳩

閱

咸濕呢？

以為你講緊啲女

陰濕

幾多個19才子都唔撚夠

無咸濕唔得掂喎哥仔

潮濕尤其住係山邊

你有濕尤 要睇醫生